HSBC debit card一問

第一次用debit card
想問有係咪要放啲錢落張卡度等佢扣
定買嘢嗰陣會直接喺我戶口度扣錢

另外想問下買嘢嗰陣係咪好似信用卡咁用就得
唔洗入密碼

大感謝！！

留名

第一次用一定要插卡入pin code俾錢唔可以用contactless

我用之前去咗ATM一轉
之後第一次俾錢直接可以用contactless
睇嚟唔理你邊度總之打過pin就得

Debit card唔係都係行V/M嘅咩？點解有時聽到啲鋪話唔收debit card？

pin 姐係寄過黎封信既卡pw?

冇錯

第一次用 係咪要去ATM改左自己PW
先可以俾錢用contactless?

可以改或者唔改
唔改嘅話第一次用張卡俾錢要用插卡唔可以contactless
第二次開始可以contactless